有冇一條友考慮過／已過英國嘅tg group

想大家分享下過程同搵工住宿之類
因為我都想一條友過，又驚搵工好難之類

一去到就要訓街

下 唔會掛
搵定地方住 ok架下嘛

喺香港都住到籠屋，去到應該會好好多

op開左channel同gp先

lm

召集所有一條友都想走佬去英國嘅人

Come in 🤘🏻🤘🏻🤘🏻🤘🏻

去咗／未去都入黎啦！！！

OP 你記得要係channel度留個gp既link呀

哇我第一次搞d咁嘅野 研究下 haha
等等

搞掂啦！
大家入黎啦

推推推

兩條友得唔得

有冇新link?

Lm
準備過去

準備過+1
樓主有無新link交流下

巴打Tg 做個朋友？
@downtobe